九巴地圖用殘體：「港铁黃埔站」

拉

用殘體字應該用「党铁」呀嗎

1. Esri問題
2. 佢唔記得 set
3. Layer打錯咗